伯明瀚

既朋友 留個名

伯明瀚有冇嘢玩。
3月底可能road trip 英國

留名
伯明翰冇野玩的

留個TG食下飯

留名
基本上全個英國大部分地方都冇野玩

留名 悶到仆街

相認下先

咁點為之"有嘢玩"?
Birmingham冇嘢睇就公認㗎啦，冇景睇又冇景點，鎮仔都好過佢

True
除咗london 同啲自然景色外，其他city 個個都差唔多，又無野特別，英國人又仆街

留名
對鋼筆有興趣可以去pen museum
同意成個英國都冇嘢玩....
如果唔係鍾意某種文化/玩意(?)有興趣嘅話,, eg. Sherlock Holmes
真係去其他歐洲地方好過....

hi

英國就係田園景色先正 唔明點解會覺得冇嘢玩
去吓National Trust/English Heritage啲嘢行啦
淨係一個景點都夠你行一日

巴打 有無興趣約埋一齊去境內旅遊

我都鍾意你講果啲地方 好多都未去過添

有機會再約